[誠實撚]有冇J過中學/大學同學

有:正評
冇:負評
女人出返去

仆過

點會冇j過 屌埋添啦

j過中學女同學

佢好細粒好得意

有一個大同幻想左好耐
上年分手機緣巧合中出左佢一次

你仆過街? 睇路呀

基本上靚既實J過一次
有啲會J多幾次

大學果班仲識打扮下
好難無j過喎

有個長腿白白淨好撚正

J個幾個中學同學
真係好爽

要求詳細

點j法 睇圖 睇片 現實偷J?

一直唔明點解要j某啲著名av女優
最正都係j啲識嘅

因為有班死毒撚係現實一條友都唔識

方大同？

大專同學

cant agree more

互j都試過

好好奇你地j緊果陣係點
係睇住佢地既相黎打j?
定係幻想同佢啪啪啪?

互射？

有咩分別

中學係男校

好難無

除非你黑到

成個學生生涯
視線範圍連一件比較得的都無

本身大同呢個字已經柒

仲要分大專同大學

從來唔會用大同黎叫大學同學

前者只係睇住佢地個body打 例如大波/長腿 等等
後者就諗埋成個啪啪啪過程囉

我上堂會望著佢條長腿諗後者 話咁快又落堂

真心 無
中學無靚女
大學同學無女

小學同學計唔計

竟然冇圖

點會冇, 咪傻啦

真係無

日日 都唔放過

有

無
利申 it狗

J個朋友條女

冇圖都上到熱門？

好危險

老師都有

J無用
屌過先有用

小中大學最正嗰啲都j過 得三個真係溝到返黎屌

淨係j女神
其他女就算靚都無乜興趣j

Gay

More

望住男神J

利申:男校

無喎.....我唔睇片射唔出

睇到扯 , 唔好出樣唔該

呢張真係痴撚線
大波到癲
好似好柔軟咁

痴撚線

我同級果d恐龍世界黎，冇個j到

摩亞

你個名

舊年差d食左個以前成日J既肥妹
見返之後佢索左好多

中學miss都j過啦

中學男校
大專無靚女
屌你老母

會唔會勁樣衰

哇 咁好身材 唔做返幾q 都唔得啦

莫講話讀書果陣, 即使而家, 讀完書十幾年, 都會J番d女同學, 先講以前, 有d女你係唔會溝, 玩得好埋果d, 唔熟果d, 太乖果d, 太壞果d, 人地條女, 或者明知溝唔到果d, 你都唔會溝, 但就可以J, 有時仲會幻想幾個一齊搞, 一個舐春袋, 一個舐屎眼, 一個含撚, 一個舐的
有時仲會諗到將溝到同無溝o既女都擺入幻想之中, 有時都覺得自己好抵死, 明明日頭一齊玩, 夜晚就拎人黎J, 第二日又繼續玩,
即使到左今日, 舊同學聚會, 出席都係為左updat佢地個樣同身材, 衣著, 方便用來 J, 有時間出席就故然知係好, 即使無出席, 都會叫番d fd 將當日o既相send比我, 等我用來J, 平時msn, icq 又會借頭借路叫佢地比相, 所以咁多年來基本上除左AV女同明星, 主要都係用中學d女同學來J(同級, 高一級或低一兩級都有), 我都唔知點解, 硬係放唔低中學果d囡囡
我都知我情況好嚴重, 甚至去到精神病, 但我都無辦法

如果咁既身材仲要ok樣
大把人想搶 都幾難有可能

識j一定j同學

出樣

出嚟做野之後遇返

有咁既同學都唔知點好
根本見到咁既波 邊有男會無邪念？
點做到正常男性朋友？

冇貨喇

你果班係咪所有男同學都J佢
mk仔就溝佢

朋友,乜咁啱啊?

相認

似偷圖

睇路啊

叻唔切 上面咪post 過

見你咁猴禽,俾多張你

j過中學同學
利申：讀男校

死gay佬

真係打唔出，靚極都係噉話

上面咪又post過

咁好身材就算勁樣衰都爭住屌啦

點會無

有呀 成日都j

Tersera

無

J過中同

脷伸: 和尚寺

睇上面啲圖睇到扯咗

J過同學
淨係抽水摟過
冇扑過
利申:hehe

啲中同大學畢業後係咁係ig show ball
但都J唔落好怪 不過如果唔識佢地
應該會覺得好好J

小學同學同J過

屌 咁快有咁多正評

大學同學j過
中學就j過師姐

男校

條女幾歲

冇J過，但發夢夢遺時見過

邊個黎？

收皮啦
連登馬子仁

無 有女優做咩要j同學

J過
問過佢
佢都J過我

好出奇？

hehe

我J av

屌 又係垃圾100毛

J過中學同學
利申男校

30

見過女同學走光就好撚易J

一炮過J幾個同學

幻想同佢地一齊入camp 夜晚玩淫賤房game扑埋

夠真實感 咁都唔明
女優三唔識柒

lm

屌過幾次咁啦

成日j完第二日就見到佢

啲女一升咗u就爭住po泳衣相
點唔j

中學靚啲既入到U都殘晒
柒既就

呢個大同？

有j過
以前有個淫底女同學成日po泳衣相
不過依加殘晒了

考試果陣係咁望住前面女同學隻腳差點幻想到流精

屌埋添啦

大同？方大同？ 屌你老母 大乜撚野同

吓？
正常大學識打扮下正好多喎

我大學畢業咗幾年
都仲攞返以前中學同大學女同學啲相嚟j

中學讀男校
大學全部肥婆

咪撚同我爭呀屌你老豆

大學大部分都好豬
又唔玩得 做fd都難

中學畢業多年仲有ff班靚女同學F4,5嗰陣個樣嚟j

以前空堂女神坐我隔離 偷影完返屋企j

冇J過 但有上過大學同學 己經有聯絡

冇聯絡

因住又俾成班毒撚屌呀 你睇啲負評 連登毒撚真係

算啦毒撚 大學同學呀扑過中出過呀

做乜鳩

成日J馬尹琴

j過best friend
佢好靚仔

有冇比對方知道j過先

中學有個MK妹 樣靚大波 對腳又長又白滑 成日幻想同佢扑嘢

講真識J真係J識既人
之前大學啲fd唱K玩誠實與大膽
問鳩我有係無J過某某女（條女在場有份玩）
之後我諗左好耐點答，條女就話：有無！有無！
一定有係咪！？講有呀，你要講有！佢笑到癡線咁愈問愈哄埋來，最後我無答到pass左俾第個
個下我已經扯哂旗

如果個同學有片流出過 咁點計

唔中出得？

其實你識玩個晚應該可以食到條女

有啊仲記得佢伸懶腰個陣件校服就黎逼爆咁
但依家睇返佢fb肥撚到仆街仲要落過仔

見你唔答都知你有啦
你大大方方認左佢可能有下場

Agger

女優三唔識七 邊會夠現實的人好feel

唔撚會啦條女有仔仲要係屋企好嚴個啲來
表面上好玩得實際好有道德，雖然有時都會分享佢同佢條仔啲性行為過我地聽

中出也好 不會懷孕

咁你咪聽到扯哂跟住個心有無D痛咁

點解好似有d怪怪地feel咁

佢分享姐，佢無好露骨咁講 ，我地聽完咪哦哦算

點解身邊d女仔對於性都好似講粗口講
但連登見到就咁唔同

佢靚唔靚

Facebook>recent searches>photos>save as

點解要recent searches

有師妹架嘛

點會唔j啊
中學，大學同做野既女仔都有j過
最中意就係搵d腳圖/三點式j
果種刺激同真實感
j av係俾唔到囉

睇完個post發現原來自己都唔係咁變態

阿希？

冇女都算 如果有女仲j啲識嘅人嘅話真係死撚左佢算

唔覺得太有問題

Lm

小學果陣已經成日J d同班同學同師弟
到中學升左上男校 一日起碼J一次

😈

好傷身

佢咩樣

二年班開始J
到宜家大學畢埋業
暫時仲用到 未虧

有啲屌過添 好撚鐘意屌師姐 屌唔到個啲全部都有J！J撚到虛脫

二年班開始每日一J？

J到開始識射精果陣停過一排
因為果陣唔知咩係射精
以為J得多有病

上埋

到依家都無j過中學d女
Miss就有

屌你依家係咪矮撚排骨仔

幼稚園都j過啦

唔係 反而條撚有d短

有 最中意校服
利申男校

點解唔係j av j到就黎射果陣開中同d相出黎射精

日日j

咁樣唔夠罪惡感
要由頭開始幻想
開住佢地whatsapp綠音
一路望住佢地張相
射完仲要錫返佢張相
聽日再同佢傾計

痴線佬

香港平均好似係12-13cm 你有無先
唔好睇成人台POST出黎果啲
唔長都唔會POST 唔好以連登仔做標準

女朋友係中學同學 未一齊前J過
一齊左就

新潮文誕生

梗係冇
其實由小學到宜家都冇點長過
不過冇所謂啦 都用唔著

Ig:Shibuya_yuri
呢條日本超好J
拍親片都

好似I cup

講起又想搵返ig黎丁

成日j呢種女

係佢面前望住佢j

我明你講咩j完覺得自己好嘔心 但果種真實感睇av又搵唔到 下一次又j過

我學校有啲女周學生得好似AV女優，搞到我J個女優就好似J個女同學咁

同

好同意

j女優都冇j女同學咁有真實感

黃小虎對唔住

開錄音又未試過 睇嚟要backup 埋錄音了

冇，全部豬扒

冇J過
但發夢個陣屌過
好似搞到一褲都係

最好留返有佢D叫聲果D
再剪成淫叫聲
一路幻想佢比你屌緊
再加埋佢真人叫聲
無撚得頂

搭細粒/高身型都會更jjable 現實嘅肉感勝過千萬套av

無 識既點j得落
好侮辱人

有FF下但係冇J

on9

男校好撚慘架

男朋友同我講冇j過
是否可信

發夢就有

剩係無j過你

呃正皮

有
有時J完真係好撚後悔
唔係因為覺得侮辱咗人
J完喺度問自己點解咁嘅女都J得落

中學冇女同學

J啲閪格港女

cls

中學淨係J過女神，同佢另外兩個friend

諗住佢地d走光黎J

有AV女優生得好似我女同學，咁樣算唔算。

有個舊同學玩cosplay, 成日j佢d相

陸運會扮用望遠鏡睇比賽 其實zoom左落同學對波度

J過中學同學
喺更衣室見到佢地換衫

利申 男校

同form 果d冇
有排好鐘意去低form 度搵食
見到個小蘿莉 超可愛 仲誤打誤撞之下識到仲媾埋
仲搞到全校都知 連班主任訓導都捉我地講野

J過個幾靚女嘅肥婆

[quote]有個舊同學玩cosplay, 成日j佢d相[/quote

J同學/女同事胳甩底

想當年讀中學時啲女同學好鬼鍾意改短條校裙, 露條白滑美腿出來
特別陸運會同水運會 ...
係男人既點會唔 J, 特別血氣方剛既年紀
唔好話女同學啦, 連靚女後生既老師都會 J 啦

上到大學更加唔洗講啦

無j過
最靚果個都做左我條女

點會冇，扑埋啦

屌你幾時出埋個故

有，有個好正，J左成年都係J佢，其間無睇過任何AV

我都係

由中二J到入U
仲要同佢讀同一間

成日j中學班主任 幻想同miss扑野

個人係j a片j到扯行晒
然後再j女同學
啱啱試嗰陣同佢講野好有罪惡感
跟住慢慢冇哂

今日又j完個中學同學

我都J咗同一條女差唔多六年 J極唔撚厭

有諗過自己射左幾個子孫俾同一個人

幻想佢比我屌果陣真係好撚正

所以我有個人生目標
就係要屌到佢

J小學同學

坐直D啦屌

太大負擔

瘦底大波

同班好多靚仔

純文字討論左咁耐終於有圖

點會無呢？不過無得屌啫

同樓上同一人？

點會冇

邊會咁正

好後悔無中學同學聯絡，好想睇佢地而家啲相

有 然後一齊左

好撚正呀

冇